［隨緣］塔羅占卜

開新post既原因係因為我想接一d新case
今次只係接三類型既case

同性戀、尋物、病

因為呢三類既case都係比較偏門
所以我都呢三類都無咩經驗
所以唔包準
亦希望各位反饋

如果接受到，咁就可以繼續

規距：
1.先留左明
2.估左你係咪同性戀先
3.講問題

如果唔係呢三樣野，唔洗留明了

ok

雖然唔知係點
但想求占

Lmlm

1.寶劍ace,聖杯二

我估你唔係同性戀

Lm

寶劍3逆
我估你係同性戀，後天既？

留明

路過學習

留名

LM

[member]lm[\member]

自膠

lm

我sheshe

雖然而家相處上都幾開心，但你同佢好多野都只係停留係思想上，離實行仲有好遠距離
短期內唔ok

你唔係同性戀？

我唔係

可以問問題了

估中話你叻

我係咪gay

想問病 但唔係好知應該點問 試下
個病係好多人都有 想知道個病有無影響到我同其他人之間既關係 例如會唔會因為發現到而對我卻步左

留名，希望樓主幫手。

會，因為呢個病，d人的確會疏遠你
你而家本身都唔多朋友？

介唔介意講係咩病？

占呢啲奇怪嘢真係好攰，要休息了

朋係都唔多唔少 但個病係唔關外表事

好呀

lmlm

吓？

錢幣皇后逆、權杖二正
係同性戀，後天

死神正
唔係同性戀

唔係同性戀

1. 留咗
2. 唔係
3.

謝謝

Lau Ming

真係隨緣

權杖五逆
唔係同性戀，但唔抗拒？

審判正，唔係同性戀

聖杯皇后逆，唔係同性戀

sorry唔記得答 唔係

睇#1 case

請問你係爸定絲？

再留名

女祭司逆，唔係同性戀

唔係同性戀 想尋物

改左名 同一個人

搵唔返，似乎係堆填區或者垃圾桶之類
應該係你唔小心，而唔係比人偷

#76留個名 補充返 我係絲打

留多次名

死神逆，唔係同性戀

跌左個橙入黎

留個靚名 希望中我

月亮逆，我估你係同性戀

戰車正，唔係同性戀

唔係，我收集緊同性戀會出現既牌
因為同性戀係比較新既題目
所以其實個解牌技巧唔算好成熟
今晚幫你睇

留咗兩次名都揀唔中

好、唔該你先

再留多次

留個靚名

留多次名..希望可以幫下我好迷惘

我星期五去五日旅行，返黎仲有人都會占既

[member]最近發生左啲事，真係無搵佢幾日咁
因為好似比佢暗示拒絕左咁
唔係純真既愛姐係點？
member]

希望巴打幫幫手

Ok

留多次 從來沒我份

唔係 但係想尋物

同埋真係好想問一唔一齊到